Bydlím v České republice už 4 měsíců. Rozhodla jsem přijet do České republice protože chci studovat v Praze ne univerzitě. Moje oblíbené české jídlo je smažený sýr. Mám ho rádá, protože on je chutný a v Rusko to nikdo ne dělá. Na začáteku studia měla problémy s češtinou, ale teď už nemám. Mluvím český s různymi lidmi. Největší překvapení bylo když paní profesorka řekla, že zima, leto a jaro začiná 21., a podzim 23. V Rusko všechno začiná 1. číslo.
